你地點樣搣香蕉

你地會係1定2開始去搣
我話比男朋友知我由2搣起
之後比佢話我古怪

我就1既
有啲蕉係要2先摵到

單手Fing開條蕉

唔識摵。。
要用手指甲mike落去/成梳嗰陣強行扯落嚟

啪斷佢一半一半咁食

d長輩教係要2個位搣
但一直唔知點解
可能1個位易揸

由細到大都1，之後發現2先啱，2細細力就開到，同埋睇卡通地下蕉皮都係蕉頭係完整

我有個廣州fd都係2開始搣

係2到摵既多數係淫娃黎

係呀
2果度係易摵好多

我所有蕉都係2搣起

我二

我都係細細個屋企人教我係2搣起

我係根據啲蕉既品種去摵 有啲蕉用2會易摵，有啲蕉用1會易啲

我由2開始
因為無腦果啲先由1開始

一刀切

入嚟就係為左睇呢張

1
有時2，但好容易飛落地，試過幾次差啲失手

謝霆鋒.gif

慣咗喺1到搣
因為易搣

me too

一定係2
1係用黎當劍柄咁揸住黎食

見啲啲馬嬲係二摵起

2 因為要搣走個定

由2開始

因為粒核係尾

1開始有機會fail 整淋左個頭

搣左點用
用用下斷左點算

入黎第一時間就係搵呢張

竟然食埋粒核

入嚟為咗睇呢張

香蕉我會1
大蕉2

即刻sd比男朋友睇
等佢笑我古怪丫拿

2

agger 馬嬲 同猩猩都係咁， 所以我都係跟佢地。。。
由2 搣起可以順手搣走香蕉尾果粒野。。。。

以前用2，而家用1
因為用2去摵好易整污糟手指

麻撚煩 連皮食啦

1號位

榨汁啦唔好煩

入黎就係為左睇依張gif

1

Agger

連皮食

屋企人教2
但用開1
每次摵完食埋先諗起點解唔用2

識搣一定係咁搣

1通常一拗就開
食到落底仲要會自動同粒核分開 唔洗用手掂到蕉肉 要洗手